［文字獄都玩埋］求判即時入獄 律政司：'重奪廣場'既「奪」字有暴力意味

律政司就2014年「重奪公民廣場」一案向上訴庭提出對「雙學三子」加刑，副刑事檢控專員梁卓然指3人雖沒直接使用暴力，但非法集結後果嚴重，事件中有保安受傷，又批評3人根本做不到「和理非」，指重奪公民廣場中的「奪」字已有暴力意味。梁指3名被告應即時監禁，緩刑及社會服務令均不適合。

梁又指，黃之鋒及羅冠聰於報告中表明沒有後悔，黃更表明政府才是最應負責任的一方，形容兩人「悔意欠奉」，不適合判社會服務令。上訴庭副庭長楊振權主動問黃當時未夠18歲，梁同意，並指法庭可考慮為黃索取勞教中心、更新中心或教導所報告。

梁又於陳詞提到原審裁判官偏重了3名被告的自身背景及行為，忽視了罪行的嚴重性，錯誤評估3人罪責。梁分析原審裁判官判詞時，舉例指裁判官稱3人「全部學生，沒有案底，熱心學運，本案與一般刑事案件截然不同」。梁稱不敢苟同，反問本案與其他非法集結的案件有何不同。

梁續指判詞稱3名被告犯案只因關心社會，非為一己私利，「年輕人和學生或會因對政局不滿而勇於表達意見，若沒違法，本身並無不對，法庭絕對尊重言論及集會自由......當年輕人為了表達意見而犯法，法庭除考慮行為及引致的後果，亦應採取較寬容及理解的態度，嘗試了解背後的犯案動機」。梁認為犯案動機需要考慮，但如果單純因表達意見便要寬大處理，恐怕會為大眾發放錯誤訊息，令人誤會如為表達意見而非法集會，便非嚴重罪行。梁指非法集結屬「防制性」罪行，要防範於未然，防止更多人參與，否則如雪球愈滾愈大。

幾時恢復埋死刑

即刻釋法，全部港獨都要凌遲

CCTVB節目全部中伏

屌你老母呢個政府真係冇撚得救

'屌'字都應該拉得

奪得冠軍運動員都係暴力犯

由dq開始已經玩讀心架啦，香港人要習慣呢

☭法治☭

冇得救

守法：犯法就唔岩

法治加10分

打邊爐、燒野食、篤魚蛋

哇 黑警萬人屌老母大會呢

香港班運動員幾時俾人拉哂入冊

呢D係叫中國法家治民，唔係西方法治

奪取本身無話一定要用暴力對任何人，中文黎講，強行進入如果你無人係度阻止都可以叫奪取，仲有當時新聞直播明明就係講「我地一齊進入廣場」，根本無人要求對阻止嘅人使用暴力。

真係好好笑

口講「奪」已經唔係和理非

奪冠你就仆街啦，告得你搶劫

橫刀奪愛算唔算刑事 又奪又刀

控方想講咩都係佢自由，主要睇法官點判

阿律政屍代表係咪細個跌親個腦，咁撚戇尻都講得出

讀咁多年書 你同我上庭9up？

律政司都有支那法盲入駐揸fit.

香港競爭力重奪第一名

好暴力

特首梁振英及政府提司法覆核，要求褫奪 4人立法會議員資格

好撚暴力

奪得冠軍
奪標
奪魁
奪寶

罪犯欺君 理應斬頭 嘩 咩朝代呀家下

大興文字獄
維民所止

痴撚線

痴撚線，無限聯想切人生豬肉

袁國強老豆奪去佢老母初夜

區官dq6人喎都比梁話唔合理

搵Ben sir解釋下個奪字

留名等睇上訴庭屌鳩律政司

白痴

根據梁游案上訴庭既判決。。。。

On9 第一千零一夜呀

似仆街多， 加重判罰

如果咁嘅濕鳩理由都可以加刑
我正式宣佈 香港已死

遲d叫ben sir做專家證人

而家法庭都開始淪陷緊
難保唔會有仆街判決

擺明清算
痴線 話和理非同暴動一樣
睇下有無得緩刑

應該點做？ 解放公民廣場？ 重獲公民廣場？ 釋放公民廣場？

真槍實炮解放就係和平
手無寸鐵重奪就係暴力

上訴庭指是否加刑，涉及重要法律問題，本案會起示範作用，需時考慮，押後至下星期四宣判。

而自2014年9月後，遊行集會衍生的罪行增加，不想本案判刑過輕，發出錯誤訊息，令年輕人覺得為了表達意見，非法集會不是嚴重的事。
咁樣3年後先睇情況上訴都得

今朝聽電台

之前判左羅同其社會服務
不過律政屍覺得唔夠 上訴要佢地坐監

人地做哂先上訴

就係博佢哋短期內參加唔到立法會選舉做候選人。

唔想比佢地參加補選

之前係咁狙擊37，但官維持原判，佢無事可以做議員，之後宣誓dq到佢

中國奧運選手勇奪金牌
係咪代表用暴力搶塊牌返嚟

如果其他人就係
中國就唔係

「公民」廣場

"本地"蛋@十年

所以外國搞獨立革命第一件事
就係消滅前朝法官 全部判死刑即時執行

你諗太多啦，得閒睇返上訴庭過往判決先講

屌你老母真係屌你老母

上訴庭d判決好似仆街多
大多傾向政權

河童一定要坐

但係係連登都係冇乜人討論

坐夠3個月 唔比選議員

玩到捉字，甘好多刑事有得打
如果有賊嗌打劫，只要包裝下都無罪wo

我屌你老母條野係咪係你老母到呀？

而家個情況就等於:
共產黨書記進駐各單位
or
納粹黨衛軍進駐各部隊

上訴庭仲傾過高院原訟

補選都輪唔到佢啦

入唔到閘先岩

有無得上訴到中嬸

華人賤種社會有乜野唔係荒謬

果然趕盡殺絕